最基本既團結都做唔撚到 日撚日搬返以前香港人d劣根性出黎鬥付出多唔抵得呢樣果樣魚蛋論

有冇人自稱係藍，但完全係零貢獻？

上面個post就係教材啦，用下個西腦啦開post鬥黃條撚樣，你係叻既就做多d la。
正經野又唔做，就鬥呢樣鬥果樣屌你老味真係，檢討下啦

利申：愛國愛黨

推

反省下啦鬥黃撚